[推]求香港人整心大罷工

人地黃背心運動罷工都可以幾個星期

依家比個垃圾政府踢到上心口，自己係香港安全唔安全都未知...又武漢肺炎

求全港大罷工

推